［明挑你班死黑警機］犯法便是犯法 踢保不等於清白？比你拉都唔等於有犯法啦

係就告鳩我
高調拉低調放
正廢柴
話緊你呀南亞仔
唔鋸呀？
拉多次囉
上庭等判囉
驚你咩？
不過你呢啲死廢柴
輸打贏要
到時又出一個post話
「法庭判你冇罪唔代表你真係冇罪」
睇撚死你喇
傻閪

補番source

又可以開始做句了：
犯法就係犯法
陀槍不等於無罪

用錯acc?

犯法便是犯法
黑警不等於清白

反過來講

清白就是清白, 被捕不等於犯法
死黑警鳩拉鳩告砌生豬肉

我無嘢講

正 又可以上去俾嬲嬲

佳句

同國外真·警察啲社交媒體比較，佢哋真喺痴撚線 社交媒體全世界都知道喺軟性，無人會咁樣玩

1. 後台強硬
2. 黃絲內亂

無罪假定都唔駛理
甚至唔駛等官判
香港警察話你犯法就係犯法

香港警察FB嘅目標受眾只係藍絲
你當睇港人講地差唔多

乜撚嘢用錯ac?